(填充題) 杜生七宗罪

1. 拖糧(下位請繼續)

2. 偷食

3忘記恩人

4. 矮

做人唔做得人生攻擊嫁

6.龍騎士